merci pour le partage .
l'esclavage selon rome n'est pas l'esclavage selon la bible ... .
un lien ? et faut voir la carrière de l'un et de l'autre .
putain ... evidemment ! si je comprends bien ta question , tu as fait l'amour tous les jours pendant 3 semaines , sauf pendant tes règles ... un truc dans le style
plus belle la vie !
logiqueement c'est qu'avec accusée de reception du coup la poste aurait dut meme si l'adresse n'est plus bonne ou si la personne a refuser de signer te renvoyé le bordeau de l'accusée et le motif , c'est la poste la responsable
pas plus tard , qu'hier , il voulait mon avis `` sur un bail '' qu'il voulait signer , voir , si il ne se faisait pas avoir . là , j'ai pu lui répondre correctement .
en regardant le carré inscrit , vous pouvez écrire :
ok toi le sel
ic
en ce qui concerne tes parents , je suis certaine qu ’ ils seront compréhensifs et qu ’ ils t ’ encourageront à ne pas baisser les bras ; ) . en tout cas , ne sois pas trop dur envers toi-même !
il y a aussi des signes comme points de repères ... marc 13 ...
cette question me donne envie de me pendre ( et je ne suis pourtant pas un hamster ) .
par contre je suis d'accord , vlad n'est pas une merde et c'est aussi l'un de mes amis . je ne vois pas pourquoi celui ci aurait fait le moindre mal a qui que ce soit ! quelles preuves avez vous que ces faits sont de lui d'abord.. ? trop facile d'accuser les autres sans la moindre justification comme ça !
oublies pas que tu es un homme .
au bled il n'avait pas de moutons , chameaux , poules et lapin , c'est pour ça qu'il s'est suicidé parceque il n'avait rien à manger et pas de bon lait de chameaux .
le assus ? ? ? ? ? ? ? ?
nous devons bien admettre que , pour offrir du spectacle , l'abruti , l'insensé et l'irresponsable est quand même plus qualifié que le citoyen civilisé , respectueux et conscient de la portée de ses actes .
se mêler à l'adieu que tu venais me dire ;
merci pour la blague .
a l'air tétanisé et impuissant face à la situation qui empire ?
comme il pleut sur la ville ;
la première fois a été mémorable mais finalement a vite laissé place à l'agacement face à l ’ utilisation répétée de ce pseudo qui ne se justifie en rien .
plein de tunes et polygame ... ... ... pourquoi pas .
enchanté et heureuse pour toi .
vous aimez la pluie ?
les premiers qui les voient .
ben oui choy faudrait peut¨-être que tu t'en chaaaaaaaaaaaaaarges non ? ?
l'heure d'hiver - 1
ca dépend lesquels , je mets pas tout le monde dans le même sac , ( c'est comme pour le reste des citoyens ) .
le but de l ’ acquisition de ce terrain et de la construction de cette demeure est de prouver d ’ une façon tangible qu ’ aujourd ’ hui certains hommes ayant une foi absolue en dieu , en christ et en son royaume , sont persuadés que le tout-puissant ressuscitera bientôt ses dévoués serviteurs des temps anciens pour leur confier la direction des affaires de ce monde . ”
c'est ton cas ?
normal les retraités sont de + en + nombreux
un homme peut-il être féministe ?
enum : prise en charge des types d ’ énumération , pep 435
lequel des vii ? je penche pour lui :
pourquoi ils allaient s'emmerder , si mohamed , le secrétaire illettré , etait là pour faire tout le travail
du regard en reconnaissant
m d r !
salut et fraternité à tous , comme ils disaient à une époque avant de se faire guillotiner .
j'ai voté pour lui sans illusion , l'alternative était bien pire , beaucoup de gilets jaunes ont fait la même chose .
et à part ça , ça va toi ? ?
6 bips courts
was ist das ?
-- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- - ...
en me parlant comme ca ..ca m'etonnerait que ca devienne ma femme
si a pus lait , faut sans tétée .
parce-qu ’ ils s'aiment ...
manger principalement des légumes et des fruits . le pire c'est de manger du poulet qui sont tous piqués au hormone pour qu'ils grandissent plus vite plus de poids = plus d'argent , ces hormones ensuite agissent dans l'homme est le font grossir .
moins il y a d'heures , plus nous sommes proche du réel
... .facile de s'y faire de l'argent et une carrière , sans avoir un cerveau surdimenssioné ... . ! ! !
pour ma part , on a eu tous le contraire avec ma mère en fauteuil roulant . ils l'ont gardé peu de temps à l'hôpital , ils ne voulaient que l'envoyer rapidement à domicile et peu importe que la maison était inadaptée et sans lit médicalisé et les services sociaux , l'ergothérapeute et les infirmiers psys ont fait du faux pour dire qu'elle pouvait vivre chez elle que c'était parfait . ils ne voulaient pas qu'elle aille en maison de retraite car il y a trop de monde et l'attente est longue ...
`` youpi '' ...
en 2 - 4 - 4 ? ah bon ? c'est pourtant révolu , le brésil de zagallo et depuis longtemps ...
le pen a merdé grave , dossiers gros l'inutiles et vides
préparer sa retraite
achetez vous un cerveau les gars ...
vous viendrez rêvant .
non parce que je paie déjà la souffrance juive ... .disons que sans notre pouvoir d'achat serait peut être meilleur..enfin stop je risuqe de verser dans la haine ... .
la grandeur de la connerie humaine ... .
.
eh toi t'es devenu le domestique de la marine
son élection à mon avis est parfaitement contestable .
fais le 112
suite à une crise cardiaque un homme subit une chirurgie à cœur ouvert .
pour moi on est réincarné en quoi je sais pas mais notre âme revit
pour vous sentir heureux ?
choisi du moderne .
tu peux changer d'entreprise , dans un autre secteur , si tu en trouve une qui accepte l'alternance !
la révolte des gilets jaunes fait-elle suite à un grand nombre d ’ années de dégradation du niveau de vie des classes moyennes et populaires , impulsée aussi bien par la droite `` décomplexée '' ( c ’ est-à-dire l ’ ump puis lr ) , puis de la droite `` complexée '' ( c ’ est-à-dire le ps ) , : démolition des retraites , détricotage du droit du travail ( lois de hollande et de macron ) , gel du point d ’ indice des fonctionnaires , disparition progressive des inspecteurs du travail , réduction du nombre de fonctionnaires , diminution du nombre d ’ hôpitaux , déremboursement des médicaments , diminution des allocations-chômage , poursuite des chômeurs , considérés comme des fraudeurs , etc .
vous préférez regarder des séries étrangères en vo ( avec des sous-titres ) ou en vf ?
ce qui a d'amusant je trouve avec l'idée des trous noirs , c'est que le champ gravitationnel immense entraîne une courbure de l'espace temps qui fait que le temps se dilate lorsqu'on en est proche . or selon la théorie de la relativité , la courbure de l'espace temps au centre du trou noir est infini . donc on peut se poser la question de c'est qu'est ce `` temps infini '' qui pourrait exister au centre des trous noirs .
mld a vendu tout ce qui avait de valeur à l'om pour pouvoir trouver un repreneur . il ne reste à l'om que des joueurs de seconde zone , la vérité est sur le terrain .
une connerie devient condamnable , lorsqu'elle est choisie !
ben , c'est mieux si t'es pd quand même , hein !
il ne devrait pas être permis de construire une mosquée qui ne répond pas aux standards de l identité islamique . ''
bonjour ,
bon séjour
tu peux peut être me l'expliquer ?
avec un p ... .n noyau d'abricot .
demande plutôt à monsieur google , il a réponse à tout .
les neo-féministes états-uniennes , l'expression complète est `` mâle blanc chauviniste ''
pisser partout !
le mieux c'est de demander à ton toubib ! pas ici..
si le lendemain d'un rapport sexuel vous avez des règles la grossesse est peu probable , mais possible , surtout que l'on peut confondre les règles avec des hémorragies utérines . les divers maladie transmissibles le sont tout autant .
aller au japon
pourquoi toujours penser qu '' ailleur c'est mieux ? c'est la fuite en avant , et les probléme vous les retrouverz toujours ... ... ... un peu de sagesse
j'ai dit !
je ne bois pas plus qu'avant , je ne bois pas 3litre par jour , pourtant jai envie d'uriner toute les 2h parfois 1h30 parfois je tiens plus longtemps mais sa devient rare , je n'urine pas que un peut mais une vraie urine ( une tasse ) je sais meme pas d'ou autant de liquide peut venir vu que cela ne vient pas de mon alimentation ( je ne bois pas de trop et je n'ai rien changer a mon alimentation ) , d'ou cela peut provenir et comment l'arreter ? merci
je veux ton éternité
merci pour l'humour .
t'es timbré ?
et il leur répondra :
pourtant c'est plus simple et 1000 fois plus rapide que d'attendre les réponses .
qui viennent des evangiles sont bien sûre très sérieuses et nous devons
je passe mon chemin surtout leur vénalité et leur dominance
vient de l'étranger .
xavier dupont de ligonès a-t-il été linkisé ?
un étudiant est arrivé ce jour , avec ses amis ils rient aux eclats , parlent de jeux vidéos ... quoi de plus normal mais les murs sont fins et j entends tout !
et par l'oiseau blessé qui ne sait pas comment
mon mari s'est brûlé le coup de pied à l'eau bouillante . il est allé chez le toubib et depuis lors la brûlure a bien mauvaise allure . a toutes mes propositions ne fut ce que de retourner chez le docteur il m'oppose un non sans discussion . son pied est gonflé , les brûlures suppures , et son vraiment moches . que faire ? il ne veut rien entendre . il a 68 ans .
les médias ne disent pas ça . tu en fais un raccourci saisissant .
.
c'est toujours le contenue ... , qui compte !
les commerçants vont-ils tous mourir , si les touristes étrangers voient le fn créé par jean-marie lepen en tête d'un 1er tour ?
précisons cependant que ce test ne permet pas de connaître la qualité de la structure de l ’ os . la solidité de l ’ os ne dépend pas seulement de sa densité , mais aussi de la qualité de sa structure .
petite question : si un jour tu te fais violer par des policiers , tu appelleras qui à l'aide ? la police ?
mais sinon , une équation de 2 inconnues sur r avec une seule solution , ça se construit bien . même à 0 solution .
je ne sais pas , je ne connais pas ton mec ... donc encore moins ses mains .. !
`` le principe de toute souveraineté réside essentiellement dans la nation . nul corps , nul individu ne peut exercer d'autorité qui n'en émane expressément . '' déclaration des droits de l'homme et du citoyen ; article 3 .
vous n'avez qu'à faire des meilleurs choix ...
pour le jeu
( pauvres d'esprit , surtout )
mais dont je ne retiendrai que..le dernier vers
?
…
pourquoi je le ferais ?
ils ne savent faire que ça et en sont addictes comme drucker ou d'autres
des admirateurs de klein
qu'est ce qui peut être considéré comme valeur humaine universelle ? rien . il n'y a aucune valeur compatible avec la diversité des cultures humaines ni aucune qui concerne l'espèce humaine toute entière , surtout pas dans le temps . tu as ta réponse , la morale est relative .
le but est une éducation et non une punition ... ou le bas blesse c'est celle que des parents n'ont pas ( reçue ) sont -t-ils coupables de ne transmettre se qu'ils n'ont ( reçues ) ou compris ? ( les proies faciles des doctrines ... )
mais que ce soit pour les hommes ou les femmes ça reste pour certains ( taies ) une problématique à assumer
non , les responsables sont daesh qui seme la terreur et la mort depuis 10 ans .
bonne chance
ça sent pas bon
les excès de ses matérialités n ' ont fait que nuire aux luminosités de sa spiritualité d'origine ...
que le seigneur le commande !
peut etre un ptit havre de paix
fr/societe/mordu
dégageeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee ! ! !
ah ça ... c'est pas moi , grossier misanthrope seul depuis 20 ans qui peut te répondre ! ! !
vous avez l'impression d'être proche d'arriver à quelque chose qui risque de bouleverser votre vie , y compris votre vie intime .
les yéyés et les rappeurs ont la cervelle rabougrie et les doigts crochus .
j'en ai lu sur ce site qui voulait qu'on anéantisse les gilets jaunes .
il peut se faire que le déclenchement `` nuit '' déraille au bout d'un certain temps . pas facile à mettre en évidence , et si vous apppelez un pro il ne passera pas la nuit à côté du boitier pour voir s'il se déclenche à la bonne heure ...
ces jeunes étudiants en informatique ont tous commencé humblement dans des garages
je crains d'être allé un peu vite et que certains raccourcis de pensée aient été escamotés
dans les viles diatribes
certains n'hésitent pas .
quelle es tla question ?
je ne suis pas nerveux en ce moment
les deux autres assurances `` solde restant dû '' : la carte de crédit de mon mari et le prêt pour les travaux ont payé , mais ne m'ont pas rembourser de reliquat . c'était mon mari qui s'occupait des papiers , j'ai découvert presque au cas par cas ! et à 56 ans , il ne pensait pas mourir et ne m'a instruit de rien , je lui faisais pleine confiance .
son trouble… ou les souffrances de son petit corps
de les faire éclater . il faut réserver la méthode aux serrures .
bof , on s'en fout , seul le cash compte
pas la peine de demander d'où vient cette `` question '' ... il n'y en a qu'une secte possible pour parler de `` prophète '' : jésus n'est pas , n'a jamais été un `` prophète '' ! ! ! il est le fils de dieu mort sur la croix point barre , le momo pédo guerrier analphabète ne s'est pas fait chier à `` pomper '' la bible ! ! ! un escroc !
j 'ai jamais rien pécho en campagne ... ♪
- papa , maman m'a dit de te dire que j'ai vu le coq s'accoupler 10 fois ce matin !
comptable
l'empire bysantin n'avait pas le latin comme langue officielle unique . le latin et le grec étaient ses deux langues officielles , et le latin a été abandonné . par ailleurs la roumanie n'était pas sous domination byzantine .
après il faut le dire d'avancer mais certains reste nostalgie et ont du mal car c'est des moments qu'ils n'oublieront pas . tout comme moi il y a quelque temps j'étais très bien quelque part un temps reposant et aujourd'hui c'est d'avoir un emploi du temps très dense et parfois je me réfugie dans ce moment ou j'étais très bien ..tu ne peux rien faire je pense que c'est comme ça ... bon courage !
le désespoir est une orfraie
réalisation :
au moins , ca prouve qu'elle sait écrire sans avoir besoin de nègres ... c'est déjà ca !
qu'est-ce qu'ils ont donc fait tous ces innocents-là
star-wars 4 > 6 anakin skywalker vieux
par exemple contre l ’ alcoolisme augmenter les bouteilles de 40 % et là tu verras l ’ argent rentrer , les maladies baisser .
des tubes
c'est normal que tout le monde n'y comprend absolument rien , des somme astrominante débourser par al-blêd investiture pour une fortune estimé à 50 milliard d'euro , qui de ça ils peuvent totalement tous se permettre et veulent absolument misé sur le football comme lès euro pleuvent depuis leur arrivé et c'est quand même bien ça que g'en dirais puis'ce évidemment celà gonfle effectivement les poche des dirigeant internationaux qui je crois étaient en galère espèce ses dernier temps , qui ses milliard dépenser ramennent un nouveau souffle financier dans le football et tout le monde en es gagnant à l'arrivée et dès quatariens dés maharajas reconnus appart-entière puis'ce que comme nous le savions c'est pour cela qu'ils sont dans le monde du foot , car oublion pas en france le foot es un sport populaire et non national , qui fait aucun riche français investie dans le football car ils n'aiment pas le foot , si non la france serait un tres grand championnat comme angleterre , espagne , italie et allemagne
généralement quand un manipulateur est coincé , il devient agressif et fuit toute discussion
ils livraient des marques d'automobile , électroménager , ameublement , etc ...
je suis plutôt gastro ...
ah bon on est plus en france ! ? oui je trouve pas , d'ailleurs je n'es jamais rien trouver .
tiens l'cochon . spéciale cacedédi dans ta face
le pédo ne vote pas à droite il vote lrem
j'ai dit !
je l'ai vu il y a deux semaines
si ce couillon était parti il y a un mois , son successeur serait sans doute dans un fauteuil , très probablement élu .
a devenir un homme , non ? certains pour y apprendre un métier , pour y apprendre à conduire , pour y apprendre la discipline et puis ... ... ..ah ! oui pour apprendre aussi à cirer ses chaussures et faire son lit ! trêve de plaisanterie partir aussi à la guerre .
porter plainte contre ta prof .
il faudrait que tu quand il !
les sucres lent ne font pas beaucoup monter le taux de glycémie ils s'étalent dans le temps . en une nuit ils sont dissipés .
laisse leur manger leur fric , si tu étais parmi eux , peut être tu aurais pensé autrement
a ma connaissance , il n'existe pas d'organisme d'aide pour payer ce genre de frais . peut être que prendre une assurance spécifique pour les animaux , mais sinon , je ne vois pas
change de mari très vite avant que le pire arrive .
s'il s'agit du problème entre juifs et arabes palestiniens il commence bien avant la création d'israël comme le dit sccharles . c'est le mouvement sioniste crée par théodore herzl ayant pour but de créer un etat juif ( der judenstaat ) qui a entrainé l'arrivée en palestine ( d'abord territoire turc puis administré par les britanniques ) d'immigrants juifs de plus en plus nombreux d'où les premiers affrontements avec les arabes palestiniens . la création d'israël par l'onu et les guerres qui s'en sont suivies ne sont que la continuation de ces affrontements .
bon en même temps beaucoup travaillaient pour renaut et peugeot ils connaissent les poubelles
- un gros casse .
en le passant à la javel en machine quelques heures . résultat garanti !
il reste du fromage ?
tu dis qu'il a l'air éveillé , mignon , c'est un bébé , tu n'as aucune idée de ce qu'il va devenir
je parle de mon avis , parce que ce que contenait réellement ce coffre en plus des armes , ça oui , ça doit être bigrement intéressant pour que ça disparaisse aussi vite avec consignes pour ne pas enquêter .
explique lui , ohhhhhhhhhhh , t un grand garçon , assume tes actes ! !
3 ) délivrer les aides sociales aux immigrés seulement au bout de 3 ans de présence en france pour éviter les appels d'air
je suis cette pauvre plume
mais non , déjà la sexualité n'est pas une religion , mais un choix intime , normalement
et d'autres plus ou moins connus ci après
et il les logerait où ?
tu viens d'avouer n'avoir jamais donné d'orgasme aux femmes avec ce qui te sert de bite .
on a l'air fin et ils ont raison de rigoler .
ah putain ! vivement qu'ils soient debout devant un juge à nous expliquer tout ça , à balbutier , à baisser le regard , à se tortiller , etc .
le point en commun entre une femme enceinte et un homme qui a le nez cassé ? les deux attendent un nouveau-né , un nouveau nez
la société civile qu'il disait lol
en faisant du yoga
il va se la ... ?
encore une idée préconçue .
en france , il y a plus de racisme envers les français alors que ces racailles eux mêmes sont nés en france et ont sur eux les papiers français , ils ont pourtant plus de chance de réussir en france qu'au bled , ce pays tant idéalisé qui ne leur offre rien , ici tout est servi sur un plateau , l'école est à 2 pas , la bibliothèque est gratuite , les salles de sport sont partout , l'accès à la culture est si facile et avec tout ils font encore les difficiles . ils n'ont ni la culture de leurs parents , ne s'identifient surtout pas en tant que français , ils ne jurent que par le bled , un pays dont ils ignorent la langue et la culture , le plus étonnant , les racailles de france ne font pas les malins au pays ( dit leur bled ) , ils rasent les murs car là bas les types ne rigolent pas , à la 1e connerie c'est un bâton 1 tarcha dans la gueule , 1 autre tarcha par la police qui n'aiment pas ces petits malins racailleux made in france , et une 3e au commissariat ! ensuite tu rentre la queue entre les jambes , pleurer entre les jupons de ta mère qui ne t'a pas éduqué , pourtant cette racaille faisait le malin en france en écoutant le rap des incultes comme lui , la seule pseudo `` culture '' qui leur accessible ; - )
vive les cons et leur remplacement patriarcal par l'amas-zone : ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) )
bon tu vas faire ce que font ces emmerdeur mais en finesse , le chien , un sifflet a ultra son ; pour les voiture c'est simple tu achete un petit tube de colle forte et la voiture qui 't'emmerde , un petit coup de colle sur les serrures d'abord une seule coté passager , a nuit quant tout le monde dort , et tu attends plusieurs semaines avant de recommencer , tu verras le ciel vas s'eclaircir , tres vite
change de catégorie ! !
nulle voix qu'on puisse entendre ,
on a déjà voté l'année dernière et on va pas voter tous les 18 mois ! en fait ce sont surtout les extrêmes qui veulent un référendum pensant faire fi du suffrage universel de l'année dernière .
de part la compétitivité internationale et les guerres commerciales , nos économies ont un besoin désespéré de la croissance et sans natalité il n'y a pas de croissance . donc j'ai bien peur que ça va être le plus fort qui passe , comme d'hab je dirais
plus de 500.000 personnes auraient été surdiagnostiquées…
en tout cas il y a des jugements qui sont plus rapides que d'autres . le match de boxe de benalla c'était le 1er mai ! !
j'espère pour toi qu'ils vont et le retrouver et te le rendre
non pas part la voie
mon front rebelle a choisit tes mouvements
cet attentat rappelle qu'il n'y a pas que les islamistes qui sont des terroristes , et si ça peut faire réfléchir quelques `` chrétiens '' ou autres occidentaux amalgamant les terroristes islamistes à tous les musulmans ...
.
@ bab · c'est impossible , car on se connaît depuis l'enfance . on va se croiser encore quelques temps .
il marche avec dieu
mais celui que tu as rencontré était il aussi sympa que le jean étienne en question ?
gerard achete des carrelages carres indentiques . il en utilise 888 pour delimiter au sol une region carre . combien de carrelages supplementaires lui faudra-t-il pour remplir completement la regiion central caree ?
rien que pour quitter la france ... j'aimerais partir 3 jours n'importe ou
met donc un casque sur les oreilles avec musique
mélanchon est contre l ' europe alors qu ' en 1992 ils appelait tout le monde à voter pour ... ... ... ...
gaga sors de ce corps ! ! ! ! !
je sens là comme un écho au livre de job ...
triste mais très joli poème myosotis .
1- impôts sur le revenu : +275 euros . et oui la réduction des charges entraine mécaniquement une hausse de l'impôt , voire pour certain une imposition pure et simple ,
tout dépend qui tu veux '' baptiser '' avec ... si c'est ta tortue , pourquoi pas.mais si c'est ton enfant ... ! ... si tu ne veux pas qu'elle te renie à sa majorité , il ne vaut mieux pas.les vieux prénoms reviennent à la mode depuis un moment , c'est vrai , mais pas celui là .
si castaner avait fait son travail dès la 1ère manif , au lieu de se lancer sur les gilets jaunes , il n'y aurait pas de casse .
d'éjaculer ? mais si bien sûr qu'on peut ...
paco la question ne veut rien dire , formulée de la sorte .
je ne pense pas :
quelle est la définition actuelle ( pour bien situer ! ) d'un populiste ?
mais il est une chose , bien-aimés , que vous ne devez pas ignorer , c'est que , devant le seigneur , un jour est comme mille ans , et mille ans sont comme un jour .
pour obtenir la mr , et avoir une question à laquelle répondre ...
est-on forcément de la loire-atlantique ?
difficile de te donner un conseil , que sont chaque travail .
a propos du vide de l'univers , source nasa ( en anglais ) :
et la vague qui passe oublie
bonne journée .
je te laisse lire l'exposé sur la prolifération du tritium qui pose des problèmes d'une autre nature . je souligne juste un petit passage :
ça ferait le plus grand bien à la france et aux français , surtout à leur santé .
dans tous les cas il faut vite consulter un dentiste .
le site est en panne .
s'en allant à la messe , un page la suivant ,
un simple tee-shirt suffit ! les femmes ne portent rien sous leurs vêtements et ce n'est pas d'aujourd hui ... il fera plus deb 34 degres demain ! mercredi 5 juillet 2017 , ha aujourd'hui au col d'izoard à nplus de 2500mêtres une 1ére vainqueur le français warren berguil 2 victoiires d'étape dans ce tour 2017 et bien sur le maillot à pois du meilleur grimpeur froome fut attaqué légèrement , bardet 2 éme pour le moment ce jeudi 20 juillet 2017
un anonyme particulièrement mal luné !
c est un peut écoeurant
ils doivent s'en soucier comme d'une guigne , de ta lose…
et la petite lisa a mis son pyjama
aussi ; un aérateur de vin
vous auriez préféré qu'il passe en comparution immédiate ?
préparation
donner de plus , alors il leur donne de directive pour leur vie . la plus
les gens qui aiment le porc sont des gens bons
en conserve .
les laboratoires pharmaceutiques qui brassent des milliards ... pour ça aussi que les cancers ne se soignent pas : l'argent !
pour simplifier je dirais que l'on est en déphasage , ou décalé avec la société lorsque l'on ne comprend plus la jeunesse qui nous entoure ...
tu vas sur traducteur google tu auras la possibilité de traduire tout ton texte sans probléme
un promoteur m'a vendu un appartement en cours de construction et me fait savoir verbalement que la livraison aura lieu en 2018.après paiement d'une avance , il me remet un reçu signalant qu'en cas de désistement je paierai une pénalité qui n'est autre que l'avance réglée .
oui t'as raison c'était la semaine dernière lol !
la technologie des éoliennes n'a rien de révolutionnaire , c'est de la construction mécanique et des technologies éprouvées des domaines de l'électricité et de l'aéronautique ( mais pas du vélocipède ) .
les africains ne savent pas s'autogerer , c'est notre devoir de les assister labas ( plutot que de les assister ici )
ce sont les murs qu'il faut traiter pour les assainir
je l'utilise parfois . logiquement ca veut dire : `` forte amitié '' voire plus ...
jn 15
son message est rempli ; je n'entends plus ses ailes :
; )
pour 168 km
pour une fois il a ete audible esperons par tous///bonne appreciation du contexte internationnal , rendons a cesar ce qui est a cesar et commencons l '' annee dans la joie
un homme entre dans une banque et dit à la guichetière :
bonne blague , merci .
la chine au sud de quoi ?
à bord du darjeeling limited
on a été trop laxiste pendant trop longtemps , droite et gauche confondues .
tube people = demons . clones = demons . human costumes that demons wear = demons . dinosaurs and 666ed people have triple stranded dna ; normal person ca n't swallow 666ed food ( designed for 666ed people ) . demons live inside clones . bacteriologist alexandre yersin ( who discovered bubonic plague ) is depicted on the shroud of turin . there is another shroud ( shroud of milan ) on which blasphemer yosef ( who was crucified on a pole in 1066 ad ) is depicted . menachem mendel schneerson , lenin ( el=deity in hebrew , nine = no in german ; so , when chanted repeatedly is blasphemy against the creator ) , and yosef were possessed by azazel ; now , rico cortes is possessed by azazel .
royal sans `` e '' .
tu sais , je ne viens plus souvent non plus ... j'en étais resté à mon invite de passer nous voir à forges pour creuser avec toi tes problèmes nutritionnels et anomalies de prise de sang ... je n'enseignais plus à paris 13 ( programme d'enseignement terminé pour des raisons de budget ) , et pensais que ce serait plus facile que tu viennes . j'espère que tu vas bien ...
rappelle-toi , quand sous la froide terre
je pique rien moi , chuis pas un voleur !
le malentendu provient de la proximité de deux mots , `` excité '' qui peut effectivement signifier entre autres enthousiaste , et `` exité '' qui signifie sorti , du latin exit .
donc pas avant quelques siècles au moins .
etes vou liee par le mariage avec cette personne ?
non , il existe des immeubles sans charge de copropriété , mais ils sont extrêmement rare .
pour la peur
j'ai aimé dijon !
pourquoi en 2018 ? ... ..la confiance ca se mérite ! ... .et depuis toujours
`` laissez donc madame on va pas vous déranger plus , votre assurance est bonne . ''
.
tu veux gagner ta vie ? tout comme @ mafalda je te dirais de choisir un métier qui paye assez rapidement c'est à dire directement du client à toi . plombier ( +chauffagiste +zingueur ) , couvreur , électricien ( +domotique et alarme+clims ) etc ... , il faudra compter au moins 5 ans pour te former et ensuite te lancer .
comment faire sans arme létale pour briser les vandales
tu fais quoi ? tu rachètes un téléphone , banane ! le prix du téléphone est largement en dessous de ta franchise responsabilité civile .
ensuite pour la musique en particulier et le japon , j'adore `` on ne vit que deux fois ''
j'ai fini par moi même être agressée et séquestrée chez moi . devoir porter plainte et quitter mon appartement , ma ville . abandonner mes meubles et tout ce que je possédais par peur des représailles .
et le bleu titarèse , et le golfe d ’ argent
j écrire une lettre à la responsable d assistante d éducation ( aesh ) , pourriez vous corriger cette petite texte svp .
couscous à la viande de mouton c'est délicieux ! ! ! bonne appét
tu ne fais pas courir certaines voitures en formule 1 , mais ça ne les empêche pas de concourir sur d'autres courses , le paris dakar , ou autre .
dire que c'est une question yahoo q r ? ( philo ? ) on peut répondre à absolument tout c'est le propre de l'homme ? ( meilleure question à mon avis sur ce site ! ) quelle poésie ! ou philo ? bien à tous pour de meilleurs moments ( `` instants '' ) .
? ? jul ; un chanteur ?
l'histoire sans fin
lire , beaucoup lire : livres ( bien sûr ) , presse ou web selon tes centres d'intérêt , ton âge , etc .
laisse macron , il ne s'est pas élu tout seul
le voisinage craint , les murs tombent en ruine et en plus c'est même pas hanté .
fausse question avec des chiffres faux .
; ) ) )
quelle que soit la question , la réponse est toujours : `` je suis d'accord avec vous '' .
par contre , c'est hépato-toxique , même à dose thérapeutique
sans que tu puisses le chasser
non , c'est fortement déconseillé
le pbm avec l'alcool c'est que c'est avilissant pour soi on perd sa dignité
il n'y a aucune raison que les frères et sœurs aient les mêmes goûts , aptitudes , ou penchants divers..
y
si vous ne souhaitez pas dire votre emploi , merci de répondre en anonyme ; - )
de me remettre entre vos mains ,
badigeonne toi avec du sperme de babouin ( je dékhonne j'en sais rien )
quand on lui a demandé s'il était coupable , il n'a pas-dit-da ...
le vrai amour ne s'éteint qu ’ après la mort ... et encore !
si vous êtes intéressés , envoyer un cv et une lettre de motivation à l ’ adresse mail : dga.reserves @ defense.gouv.fr
au sommet de sa gloire .
> a = √2600 = 50,99… ≈ 51 km
les pays arabes ensuite poursuivirent cette hérésie ... jusqu ' à presque la détruire ...
bonjour ed
elle a gardé votre nom après le divorce donc à partir de là c'est son nom aussi .
sei qui in uno spazio riservato ai campioni del mondo .
pauvre zara ... tu retournes ta veste ?
ça aussi a modifier
moi c'est avec la tienne que je vais jouer au bilboquet .
par défaut il est courant que la vm fasse le double de la valeur ram .
jusqu'à ce que votre jeu trouble dangereusement la vie d'autrui ... et là , ça peut coûter très cher ... ... ...
c'est ballot
le prix de dix litres d'eau de la chasse d'eau
il semble que les français ne croient pas beaucoup les médias aujourd'hui .
merci de votre aide
si tu définis une dimension comme un degré de liberté , autrement dit comme une variable totalement indépendante des autres , en mathématique , un système dans lequel existent 19 variables complètement indépendantes les unes des autres est un espace à 19 dimensions : that 's all !
c'est assez difficile , surtout si tu ne veux pas que ça se voit , le plus simple : si c'est une fille jette là à la poubelle et faits-en un autre .
les derniers jeux d'athènes datent de quand
rire
je demande juste la signification svp..
non . mais il y a plus de femmes que d'hommes ... embêtant pour former des couples ... qui veulent apprendre à danser .
sa chanson si profonde et ténébreuse ,
affirmation fausse .
ne faisons plus qu'un
non , dans le garage , une buanderie .
dans tout ce que tu entreprends et je pense que tu devrais savoir , que personne ne pourra mieux te conseiller que toi même
oui c'est ce qu'il veut le hitler espagnol ...
d'un point de vue commercial il le fera mais si il ne le fait pas , demande toi si la révision de la voiture a été bien faite ^^ ^^ en général les niveaux sont un indicateur . dis toi que 1 niveau à niveau et le reste au minimum démontre que ce n'est pas entretenu ; ; ; ; ; )
drerere
mais on peut constater sans effort aucun , que la dite `` armée '' ( lol de lol armée de multi surtout ! ! ! ! ! ! ) ... ... ... avance toujours a visage couvert et ressemble ... ... ... .. à l'armée des `` ombres '' ! !
merci microsoft que des problèmes sur windows 10
c'est ainsi qu'en orbite basse , la station spatiale , par exemple , se ballade entre 330 et 420 km d'altitude en environ 1h 1/2 ,
oui ... mais avec un petit `` a '' c'est plus fréquent non ?
toujours le fameux `` c'était mieux avant `` qui sert à rien ^^
25 % sortiront illettrés de l'école .
seulement si l'entraîneur est d'accord .
et pour ce faire chantons tous en cœur ...
ce sont les avis de certains nutritionnistes qui pensent que tous les laitages sont à l'origine de tous les maux .
il y a moult centre d'intérêt sur qr ... ..peu de participants s 'intéressent
un pervers narcissique ne changera pas de lui-même le sens de sa perversion , parce qu'il s'en nourrit . il compense le néant en soi , son déficit narcissique , en vampirisant celui de l'autre .
bonbons aucun , mais biscuits , gateaux pas mal .
je suis moi car j'existe . ou bien suis-je juste un fragment de ton imagination ? ou suis-je qu'un robot suivant les ordres de dieu à un degré de prédiction tel que j'ai l'impression d'exister et d'être libre ?
du ciel ' , la spirituelle . donc si un `` prophète '' ( qu'alors je ne sais bien sûr pas , s'il l'en est
plus tard il se posera en victime , disant qu'on l'a empêché de voir sa fille et peut-être même qu'il se tuera avec elle .
ce genre d'individu nauséabond s'imagine soutenu par macron et castaner
et après il faisait chabrot ( tiens là cha ch'écrit vraiment avec ch )
si tu es enceinte un simple test de grossesse te le dira très vite , c ' est désormais très au point et en vente dans toutes les pharmacies .
do n't go into a ufo to be healed by demons . 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it ( world passport ) . police will microchip and isotope ray people on highways . food stores will isotope ray people too . antichrist will also release prisoners to mark people . reject 666 at all cost . if you 're about to be marked , pray the jesus prayer . hide with orthodox christians to escape 666 ; leave all electronics behind so that antichrist 's minions ca n't track you. give to charity in the name of archangel michael ; he rescues people from hell twice a year ( or brings them up a level , that is , to a level with less punishment ; eventually , people are freed ) . feed the pigeons ; when pigeons bow down , people are saved from hell . burn documents because they 're from satan . forgive me .
niveau musée je te conseille le natural history museum et le tate modern qui est absolument génial . en allant au tate tu peux passer par le millenium bridge ( là où des scènes de harry potter ont été tournées ) .
si toutefois , elles existent
un tj s'est immole par le feu place kleber a strasbourg . ?
nous seuls comprenons vos extases .
beaucoup de questions se posent . tu as bien raison ...
bonsoir ,
1 - de ne pas avoir fait stériliser votre chienne , tout le monde sait qu'une chienne en chaleur attire les mâles mais peut être c'est vous qui l'avez présenté à un mâle ...
monde
et est-ce que vous lui prouvez ? ? ?
d'un monde sans fin , sans demain , et sans présent .
un acte de vengeance solitaire est aveugle , il n'obéit qu'à une haine personnelle qui est parfois très subjective . la vengeance appelle la violence , elle rompt les limites de la raison sociale .
ces papillons ainsi que leurs chenilles sont de formes et couleurs variables mais en général de petites tailles ( 15 à 20 mm environ ) visibles à l ’ œil nu .
notre pays mérite mieux qu'une guerre civile !
dernière précaution : les acheteurs de kindle en `` offre spéciale '' à -20 € ( qqch comme ça ) le regrettent amèrement . seule différence avec l'offre normale , la pub ad vitam æternam ! autrement dit , tu payes plein pot et pas de pub .
imaginons maintenant que je sois le seul à pouvoir tuer une ou plusieurs personnes , et que je ne trouve pas cela bien . je peux préférer mourrir si cela sauve les autres , et il y a de nombreux exemples réels de ce type d'aventure , qui ne sera jamais aussi simple .
il y a des sacrés cons et cons sacrés ... ...
juif c'est aussi une religion pauvre idiot , les associations cultuelles existent pour tout le monde , protestants , bouddhistes etc
euh ... parce qu'elle est bien au frais ?
les deux se font . si ta question revient à quel est le mieux du point de vue moral ,
c'est régulier sans être fréquent , mais il n'y a aucune solution connue .
j'ai dit !
une armoire à chaussures .
pour ceux qui sont encore sous l'influence des religions ou de laz vox populi et qui incapables de penser par eux-mêmes , autrement dit : des grokons !
l'urgence de l'etat est de contrer ces désordres qui paralysent notre pays ... mais ce chantage des sans culotte est indigne . font suer .
arrivée aux portes du paradis , c'est dieu en personne qui la reçoit . elle lui demande tout de go :
nuls à tout .
et rouler / bourré !
je crains qu'il faille encore longtemps supporter des anonymes qui délirent et qui dénaturent ce site .
pourquoi est-ce que les gens qui viennent sur yahooqr , sont bien souvent des gens très mal éduqué ( e ) s ?
ah sûrement pas je n'ai pas une langue de vipère quelle horreur , j'ai une langue savoureuse .
le moustique je pense , non ?
pas besoin de remplacer des choses toxiques , depuis que je n'en mange plus , mon état de santé s'est très très très nettement amélioré .
abbath abbath
il n'y a pas forcément besoin d'un gros budget . juste une meilleure coordination des différentes armées avec un état major commun .
un pauvre qui paye un service en espèces pour ne pas payer la tva , fraude .
c ' et pour cela sans doute , qu ' il sourit et rit de plus en plus jaune . mais à quoi servirait - il que le travail paie mieux , si les gens comme lui en prennent toujours plus , et toujours plus vite . vous pouvez nous le dire ?
aux dernières nouvelles elle est en grèce chez ses enfants..mais elle est partie là-bas avant l'été cette année..
le cyclisme : il suffit de regarder la taille des champions , il faut être léger
du fait des effets de marée , les corps en orbite s'éloignent , hors collisions , de leur centre de masse : la terre s'éloigne du soleil , la lune de la terre , lentement , mais elles s'éloignent .
sérieusement , à part démonter , je ne vois pas . je l'ai fait sur un lecteur de voiture , c'était coton !
est-ce que discuter de religions vous intéresse ?
vian ne pissait pas , il crachait sur la tombe des racistes .
comment faire une longue question
et le , vlad uboudin
j'espere que ça s'arrangera , courage !
l'eau ne se raréfiera peut-être pas autant qu'on le dit ... ..
jolie
allez courage ! dépassez vos peurs et votre apathie ..
faut cherche un travail logé nourri , c'est le mieux ; ensuite t'auras un peu d'argent pour louer ou voir une assistante sociale pour un logement d'urgence ou aussi prendre une colocation quand t'auras un contrat .
> un parlement régional pour l'occitanie ; siège du parlement : marseille ou toulouse ? à débattre ...
car la drogue entre dans les pays par tonnes .
certaines charcuteries les font encore .
ouaip ...
la démission de bayrou du gouvernement ? s.goulard ( ministre de la défense ) a été démissionner , pour la même affaire _ ?
voir en mairie pour faire un constat d'insalubrité , comme ça votre bailleur devra vous reloger au même loyer , si c'est plus cher ce sera à sa charge .
tous dépend de l'alimentation , mais comme la trés grande majorité des gens mange bcp plus salée qu'il devrait le sperme comme la cyprine on un gout trés salée ( genre les huitres ) mais comparer a la cyprine ( trés acide ) le sperme est trés alcalin ( donc sauf en cas de maladis mst , il n'est pas dangereux au gout et il contient bcp de vitamines et olygos-éléments )
interpellés , le conducteur puis son passager , en fuite , ont été placés en garde à vue au commissariat de nemours . le jeune de 16 ans , qui aurait tenté d'arracher l'arme de la policière , aurait aussi essayé de s'évader avant son interrogatoire . la police scientifique aurait trouvé des armes à bord du duster .
tu veux en faire un `` chien de cirque '' ? ...
pour le code erreur 19 dans le gestionnaire de périphérique va voir ici :
cououououououououououououououououououc .
ce type est un minable . il insulte tout le monde depuis 3 semaines .
parce que les femmes sont masos et machos aussi .
ensuite tan ( 50° ) = ed/ad = 1.19 donc ed = 1.19*8.48 = 10.10
@ + dans le bus
le site a été mieux `` vendu '' , mais beaucoup de découverte dites `` scientifiques '' sont plutôt des analyses `` imaginatives '' .
magie
il aboyait bien avec les loups à l'époque .
vous connaissez l'endroit d'où décollent les charters pour les renvoyer chez elles ? ... .
non je la ressort du nez
oui , mais pour ma part , je souffre également de diarrhées chroniques en même temps . si tu n'as aucun autre symptôme , cela ressemble à de la constipation , probablement de la constipation terminale . mais il vaudrait mieux consulter un médecin ou un pharmacien .
a sa rêveuse allure orientale ,
oui
je ne vois pas le lien avec `` le caractère spirituel et moral de l'être humain qui l'élève au-dessus de la bête '' quand on sait ce qui se passe dans par exemple l'église catholique , quand on voit des musulmans envoyer leurs mômes se faire épouser au bled alors qu'elles n'ont que 13 ans , et toutes les religions ont le même problème avec les mêmes `` croyants '' qui n'appliquent même pas leurs propres principes : ça prêche pour la morale mais ça envoie sa maîtresse sa faire avorter en douce !
à long terme c'est une tuerie au sens propre .
ça m'arrive uniquement pour les questions de mes contacts , dont toi . mais honnêtement , ce site m'intéresse de moins en moins et je ne fais que passer .
pour s'enrichir et ne manquer de rien .
on n'ose pas parler non plus des mauvais traitements qu'ils font subir à ceux qui sont nos meilleurs compagnons en europe occidentale ( chiens & chats ) et en particulier les africains qui se complaisent à les martyriser !
il y en a eut mais pas plus que de résistants
oui maintenant c'est versé aux propriétaires qui doit bien entendu te le déduire du loyer
la muse
l 'envoyer sur les roses le plus vite possible ou a la premiére occasion .
une petite pipe ?
pas de problème .
parce que tu es face à un dilemme , à un cas des plus fortuits , où les gens , même les plus perplexes , sont soumis à des vicissitudes indubitablement et forcément très aléatoires .
on est douer pour les manipuler ! ! !
mon esprit amer
si il ou elle t ' fait du mal il ou elle te refera du mal a toi de choisir
a cause de l ’ illettrisme des anonymes ...
as tu besoin d'une aide quelconque ?
qui ne voient pas plus loin que le bout de leur nez ont votés macron :
bain de vapeur , gommage et ensuite masque à base d'argile
ça te fait économiser combien de temps dans la journée ?
et , voyant tout désert , s'empresse à nous quitter .
carllage , faut le faire quand même !
qui mesure pi x diamètre ( ou 2 x pi x rayon )
parce que ... orangina .
ce est pourtant ce qui se fait partout en europe ... sauf chez nous ... pas etonnant que la chienlit ne se sente pas concernée par les contraintes économiques . cette meme chienlit qui exige le retour de l isf alors qu ’ elle ne ’ paye elle meme aucun impot sur le revenu ! c est un peu fort ! nonn ? ca donne envie de foutre des coups !
frais
faut le comprendre , il avait un conseil défense 2 jours plus tard , fallait être sûr d'être à l'heure !
les elohim sont la pensée de dieu , les archanges sont le sentiment d'amour de dieu , et les maîtres ascensionnés sont ceux qui agissent dans la forme produite par les elohim et les anges ...
depuis le temps que les casseurs cassent , quand est-ce qu'on les arrête ?
grace a vous ?
en théorie dans un sport qui aurait le même taux de pratiquants dans chaque pays , la probabilité que le meilleur mondial soit dans un pays x est proportionnelle au pourcentage que représente la population de ce pays par rapport à la population mondiale .
et bien n'en envoie pas et tu verras si tu touches tes aides !
il n'y a jamais de neige chez moi
@ commentaire
tu veux voir les miens pour seulement 100 € ils sont plusse beaux que tronche de bourrin ! !
soit une accélération inquiétante ces deux dernières années ! ( en fait il y a eu un saut aussi important entre 2011 et 2014 : 1 mois … )
boldofleurine , une tisane .
la femme est un degorgeoir à foutre
sss
bien dit
a eux de savoir évoluer , d'intéresser les gamins . tous les enfants sont intelligents , pour peu qu'on les implique et les intéresse aux choses .
la société , les gouvernants , les oligarques , nous poussent-ils à la réussite individuelle , au plan de carrière , dans le but de nous détourner de toute contestation collective et des déséquilibres du monde ? en effet , si on est habitué `` à ne s'occuper que de soi '' , on finit par ne plus avoir ni le temps ni l'envie de se préoccuper du sort des autres ?
les gilets jaunes ont trop attendu pour communiquer sur les blessés et donc sur les risques encourus par les manifestants inconscients ou imprudents à se mêler de trop près aux agitateurs cherchant le contact avec la police ...
une fois
on peut être têtu , pas borné .
quand j'étais jeune y a 30 ans les anciens nous critiquaient bcp aussi . j'ai l'impression que ce n'est pas nouveau tout ça .
non c '' est votre propre ouverture au monde qui vous permet de l'appréhender dans sa totalité et surtout de le forger . les médias ne sont là que pour échanger , ou élargir les conceptions c'est à ce domaine que je les assigne . et tant mieux s'ils sont multiples et variés .
ici tu trouveras ton bonheur ! !
tout à bien changer
pour te faire une idée :
l 'espoir est la chaine de la soumission ... .
ça dépends des individus : si tu prends depardieu , c'est 70 % de pinard !
à l'air e de la brousse la chasse
on veut grandir pour se croire plus libre
je précise que cette `` dénonciation d'abus de langage '' date du xviie siècle ...
c ' est de la provocation de sa part , tu devrais le bloquer en retour , ça me parait normal .
cela s '' appelle `` liberté égalité et ble bla bla '' . 396 métiers requièrent l'obligation d'un casier judiciaire vierge mais pour être un élu t'en as pas besoin . toi en revanche , en bas , on te fais pas de cadeau .
la france avait peut-être besoin d'un président ou de fonctionnaires jeunes qui s'inspireraient du système existant en l'améliorant , tout en gardant le contact avec les `` anciens '' . mais m. macron , vu son parcours est un `` faux '' jeune .
si tu as un bon fusil à pompe oui . car c'est la cible préférée de certains manouches et autres routards du crime .
kif-kif
avec son animal de compagnie , par exemple ma chienne , pas besoin de mots , je connais toutes ses réactions , on se comprend parfaitement l'une et l'autre et quand je lui parle , elle comprend tout . pour bien communiquer ou pour essayer de communiquer avec un animal inconnu , il suffit de faire comme les animaux , observer !
vaut mieux le prendre longtemps a l'avance ! regarde jetcost c'est pas mal !
alors il en découlait l'ardent désir
non
complètement gay .
si je dis blanc et en même temps noir , personne ne saura quelle est la vraie nuance de ma pensée , et je pourrais toutes les adopter sans avoir l'air de les trahir .
tu veux aussi aller chercher les cartels de la drogue riche à milliards , bon courage
ca m ' etonnerait , il est bien trop content d ' etre ministre , c ' est déjà inespéré pour lui .
• unborn
ce sont les pauvres qui remplissent les bourses des riches
je reprends le sport vendredi prochain . mais ce n'est pas une résolution .
ne t'inquiète pas car je suis là ...
merci pour blague .
aie aie aie ... .si tu veut servir de bouche trou le reste de ta vie ... .reste avec lui !
je préfère ne pas savoir ce que tu sens mais , ça doit être une horreur pour l'environnement !
c'est un garçon hypersensible dont la conception de l'amour a été grandement affectée par ses romans , ses films et ses chansons préférés . il écrit des poèmes en n'importe quelle occasion : sur une plage de l'atlantique à la vue d'un père jouant avec son enfant , sur la terrasse de la maison de vacances sous un ciel si étoilé qu'il en paraissait irréel , sur la fille qui l'a fait souffrir ... il a toujours été complètement déconnecté de ses pairs en termes de centres d'intérêts , son éternel mélange de maturité et d'immaturité consacre en quelque sorte son excentricité .
et comme je parle allemand plus que le minimum , eh bien ce sera sans difficulté pour quoi que ce soit .
c'est quoi à votre avis , ? ? , ?
le gouvernement ne ferait-il pas mieux de saisir la perche tendue par les gilets jaunes pour refaire l'unité du pays ?
des belges sont déjà en route pour ça ..
yokébed était la cousine d ’ amram et non sa tante , selon ce que dit la septante
d'être chrétien , c'est adhérer à jésus … et à travers lui , à la vision de dieu …
pour réaliser les trucage d'avatar 2 tu n'as pas les mêmes besoins que pour jouer au solitaire ou regarder rihanna sur youtube !
armoires , tiroirs , placards , sols , murs et plafonds ... à peu près tout y est passé . ma minette ( 2 ans et demi ) qui n'avait jamais connu ça , était terrorisée et ne savait plus où se planquer .
faut-il en avoir confiance ?
slt répondre aux imbéciles par `` le silence '' ( comme le proverbe le dit ) , ils se reconnaitront . a+
c'est l'odeur de notre passé lointain lol
meme en troisième l'amour est présent .
si c'est juste le diplôme en lui même qui t'intéresse , fais un bts charcuterie .
en l'absence totale d'atmosphère ) .
you tube ... elon musk , this is how w'ell go to mars ... ..futurism .
c est vrai
je ne regarde jamais cette chaîne ni aucune autre chaîne d'info en continu . mais , j'ai fait à peu près la même expérience que toi , un soir d'élection ( il y a quelques années , probablement les européennes ) , et j'ai eu le sentiment après quelques interminables minutes qu'ils n'en avaient que pour le fn . je me suis dit que bon j'étais tombé à un mauvais moment , j'ai donc rongé mon frein pendant un temps qui m'a semblé ... interminable . et pis , j'ai fini par craquer et zapper ailleurs .
si tu veux devenir végétarienne suis tes envies . cautionner la souffrance animale et l'élevage industriel n'est pas forcément une chose positive .
une identité n'est autre que ce qui nous distingue , ce qui nous rend indépendant d'autrui , c.-à-d . de notre environnement .
et tu vas porter une couche pour la nuit ?
essayez les yaourts aux anchois
... et puisque `` la vraie modestie '' , est aussi `` l'humilité '' ; voici ce que nous en dit sirac le sage , et que je partage :
la france a tout pour réussir , mais elle a aussi tout pour se planter avec les gilets jaunes
nions le négationnisme ...
les pauvres !
ils auraient du demandé au qristes de les corrigé avant de les envoyé..
où l ’ ombre des sapins couvre les champs pâlis ,
idem pour marie-georges buffet ... ca m'étonnerait qu'elle passe ses journées devant un ordi , sous les ordres de son macron
nous vivons dans un monde de mensonge et de manipulation
qu'est ce que je gagne ?
il n'y aurait plus d'abeilles sans les fleurs ... ... il faudrait peu de temps pour qu'il n'y ait plus d'humains sans les abeilles .
sinon vois les échanges de maisons , c'est super et peu couteux .
non nous l'avons déjà visité il y a une dizaine d'années .
les classiques ( même si je ne les ai pas lus ) de georges orwell `` la ferme des animaux `` et `` 1984 ''
t'as qu'à te faire de la viande hachée avec des champignons , des poivrons et des œufs .
aucun
et ils sont largement majoritaires ?
écoutes gaspard proust ou pierre emmanuel barré et tu verras
j'ai l'impression qu'il peut encore se passer des tas de choses
entre nous , je préfère celle des corses : bonne à part t ’ isthme ... ça fait plus camp à niards ( on fait c'qu'on peut des gamins corses ... lol ! )
en un jour c'est faisable
fait comme moi arrête tout
et donc ?
ton funeste destin
d'ongles , de morceaux de peau , nos no 2. comment va fonctionner la réincarnation ?
bonsoir ,
car le conseil constitutionnel l'aurait retoque et qu'ils a donc été préféré une augmentation des peines d'inégibilité afinq u'il n'y ait pas au final rien
surtout la déco c'est clair
en dépit de tous les essais de dénaturation plus ou moins tendancieux l'homme est triade corps esprit sentiment c'est à lui d'en retirer un équilibre qui assure le bonheur c'est ça la morale de toute action ... même si le mot hérisse les individualismes .
au bouillonnement gras et siffleur , du brassin
s'ennuyer avec 3 enfants en bas âge , tiens , j'aurais bien aimé !
a moins que tu préfères une centrale au charbon comme déco ?
l'homme est un animal hypersocial . j'imagine que vivre seul offre une certaine liberté , une indépendance , tout en permettant de ménager son emploi du temps à sa guise . mais tout de même , ça doit être cool de se dire qu'il y a quelqu'un qui tient vraiment à nous , qui songe à nous la nuit et le jour comme le chantait cabrel . cool et troublant en même temps .
rayure poire ? je me marre
les pompiers sont venus le mois dernier pour ma belle-fille gravement malade , en 20 mn , et pourtant l'adresse était pas facile à trouver , ils ont été d'une efficacité et d'une gentillesse remarquables , ils lui ont sauvé la vie , je ne les remercierai jamais assez !
belle pensée
de rose , de violet surnaturels
amour , compassion , gratitude , pardon , confiance :
remonter à au moins de 3,5 mils ans ... et tenir compte de la distance
je réponds même si je ne connais pas , mais je ne sais pas pourquoi je n'ai pas répondu aux autres questions . je ne les ai peut-être pas vues .
oui mister vii on est d ’ accord avec vous sinon on est des abrutis .
dans matthieu 24 , marc 13 et luc 21 – nous lisons qu ’ il y aura une séduction religieuse universelle et une montée des formes militantes de religion , des guerres et des bruits de guerre caractérisés par des conflits ethniques et internationaux , des sécheresses , des famines , des incendies , des inondations , des tremblement de terre et autres catastrophes similaires ainsi que des épidémies à l ’ échelle mondiale
c'est assez triste , mais en effet , mais la démocratie est très malade avec ce régiment d'ignares ...
nous subissons les répercussions de ce choix insensé . mais dieu n ’ est en aucun cas à l ’ origine de nos souffrances .
comptoir
c'est un dérivatif pour détourner l'attention des gens qui ainsi ne se préoccupent pas des vrais problèmes et ça marche à plein tube !
c'est trop intime pour le dire ici
le féminisme , et les féministes luttent pour l'égalité en droits et en fait des hommes et des femmes . ou pour être plus facilement compréhensible : contre les discriminations basées sur le genre . je ne crois pas que `` le congé paternité '' , la garde alternée soient des `` humiliations '' . c'est la partie du féminisme qui lutte contre les discriminations que subissent les hommes .
ou sur un cou de lait des cheveux d'un blond roux ;
c'est plus confortable d'utiliser un pc de bureau
l ’ écholocation
le maréchal pétain était un héro a verdun
un stéréotype semble avoir une consonance plus psycho qu'un cliché .
plus je suis attiré par les femmes aux formes exagérées , celles qu'on dit grosses , grosses fesses , gros seins , ?
oui il a fait debarquer tout les petits navions et a installais une chaise .pour causer quelle puissance , lui 50 kg tout habillé contre , un port avion , et toutes la france , d'aprés les psy ce type aurait subit des attouchements , , '' l'egot aurais subit une traumatisme ,
mais j'ai aussi une machine à pain ... en plus de mon four en briques .
salope carniste ... .président !
-la tète ? large et carrée .
non , mise part le risque de se faire enculer
se sont des traites ils pourraient aider leurs pays ces gens , de si bons chanteurs qui ne chantent pas chez eux c est pas bien , en plus ils paieraient des impôts chez eux , avec la misère dans ces pays cela aiderait les frères , c est pas bien d agir comme ça , ils sont égoïstes
les faux se sont accumulés par dizaine , dont probablement des fausses signatures , mais là j'ai renoncé car même si je le prouvais , il faudrait que je paye un avocat en sachant que là encore il y aurait prescription .
quels sont les meilleurs films français de tous les temps ?
futilités
présent !
lire les autres questions si dessous il y a la réponse
qui sont plus préoccupés à construire leurs vies et carrières ... .
bonjour . il y a plusieurs chanteurs que j ’ ai été voir en concert , mais s ’ il y a bien un show que je n ’ oublierai jamais c ’ est celui de lara fabian à l ’ olympia . le spectacle « en toute intimité » est selon moi , le meilleur de la chanteuse canadienne . c ’ était vraiment fort en émotions et elle a interprété chacune de ses chansons d ’ une manière différente ce jour-là .
supprimer le sucre blanc est facile avec les édulcorants : édulcorant dans le café soda à zero sucres etc .
en bagnole à cause des moteurs non-bridés par des industriels irresponsables , parce que les accidents de voiture ont souvent plusieurs causes inextricablement mêlées .
c'est ça !
je l ai dit à l amour , qui déjà s est enfui .
l'écriture bien sur ! merci bon réveillon et trés bonne année 2019 pleine de joies , petites et grandes , de paix et de sérénité
et pourquoi pas un cocktail dinatoire , style buffet , avec des petites pièces salées et d'autres sucrées ou remplacer les pièces sucrées par une pièce montée .
on est passé à la sation total on a pris 20 litre d ’ essence ... ... revenu au chalet ... .on leur a dit qu'ils pouvaient rester at utant qu'ils voulaient ... ... ... ..on a arrosé autour et on a foutu le feu .
mais certains gouvernements sont plus résistants que d'autres et les `` putchs '' bien que réussissant souvent , peuvent s ' avérer des fiascos .
par l'oiseau rappelant l'oiseau tombé du nid
mettre le doigt dedans et après dans ta bouche .
la haine détruit l'amour sauve
c'est ma fille qui a prit rendez-vous avec les ramoneurs le conduit a besoin d'être dégrippé .
c'est encore trop tôt pour le dire .
termine tes questions flemmard ! ! !
alors t'es déjà amoureux je t'intorme qu'il est en couple
dans le trou un clou de girofle ou un cachet d'aspirine .
faut que je me filme en train de sauter des gonzesses ?
mais le plus simple , c'est vraiment de m'envoyer le pot ( quoi , j'insiste ? )
l'homosexualité existe aussi chez certaines espèces animales .
une éducation populaire que `` voltaire '' et ses amis haïssaient sans l ' avouer .
alors va chier connard
en tout cas , ils viennent d'une autre planète , à coup sûr…
encore une fois vous employez un terme que vous venez d'apprendre sans en connaitre le sens . le dévoiement du sens des mots , la trahison du réel par le discours ou l.inversion discursive du genre : `` pour préserver la paix , faisons la guerre , la liberté c'est l'esclavage , les patrons offrent des emplois et. , etc. '' existent depuis toujours puisque c'est l'art de la politea dans son ensemble et depuis son origine ( donc depuis que l'homme est l'homme puisque la société nous préface ) . orwell n'est ni a l'origine de leur découverte , ni a l'origine de leur dénonciation . la verbomanie des verbomanes est concuptentielle a l'homme et la démystification des sophistiques par platon dans le gorgias a eu lieu bien des siècles avant la venue au monde d'orwell .
que tu es mal entourée .
bonne question , l'argent ne fait pas le bonheur , mais ceux qui n'ont n'en ont plus , c'est le malheur et la descente aux enfers ! je suis sidéré de constater tant d'aides à ceux qui n'ont rien à foutre en france , et de ce mépris envers les français dans la détresse ! sa haine est la mienne , je ne suis pas pauvre , mais je la partage , l'espoir est tourné vers nous ! agissons ! blasco
enfin si tu n'es pas sous le coup d'une autre condamnation , d'un sursis avec mise à l'épreuve tu auras dans la plupart des cas droit à une somme à payer ( l'amende + les indemnités si itt + les frais de justices de la partie adverse ) .
comment survivre à cette journée :
𝓘𝓵 𝓷'𝔂 𝓪 𝓻𝓲𝓮𝓷 𝓪𝓾 𝓶𝓸𝓷𝓭𝓮 𝓺𝓾𝓲 𝓹𝓾𝓲𝓼𝓼𝓮 𝓬𝓱𝓪𝓷𝓰𝓮𝓻 𝓹𝓵𝓾𝓼 𝓾𝓷𝓮 𝓿𝓲𝓮 𝓱𝓾𝓶𝓪𝓲𝓷𝓮 𝓺𝓾𝓮 𝓵𝓪 𝓭é𝓬𝓸𝓾𝓿𝓮𝓻𝓽𝓮 𝓭𝓮 𝓵 ’ é𝓿𝓮𝓲𝓵 ; 𝓬𝓪𝓻 𝓺𝓾𝓪𝓷𝓭 𝓷𝓸𝓾𝓼 𝓮𝓷 𝓪𝓿𝓸𝓷𝓼 𝓯𝓪𝓲𝓽 𝓵𝓪 𝓭é𝓬𝓸𝓾𝓿𝓮𝓻𝓽𝓮 𝓮𝓽 𝓵'𝓮𝔁𝓹𝓮𝓻𝓲𝓮𝓷𝓬𝓮 :
oui , et alors ?
hey you
edit ... je ne fais que répondre à votre question !
et quand je pense aux lieux où j'ai risqué ma vie ,
a young person would say `` chef '' only to an elder . it 's not offensive nor complimenting but very informal and typical of working-class neighbourhoods .
puis tout change aux 12ème et 13ème siècles , qui vont réhabiliter et promouvoir le bleu .
faut la faire parler , elle finira par dire ce qui ne va pas .
`` mes informations sont de langue anglaise .
et ce n'est qu'un exemple , le reste est à l'avenant pour cet invité de bilderberg .
not certaine !
et bien ; mauvaise graine ne meurt jamais , ne t'en déplaise ...
chacun fait ce qu ' il veut en fonction de ses convictions .
le problème , c'est que la grève générale reste le meilleur moyen de faire pression sur les fils de pute qui gouvernent mais que les gilets jaunes n'ont pas les moyens de supporter financièrement ce genre d'action .
acheter des dvd
jamais .
soit , courage pour la suite ! ! ! ! !
grille d'évaluation pourtant claire et impartiale .
salut ! afin de rendre votre copine heureuse , je vous conseille de rester toujours fidèle . apprenez aussi à accepter ses défauts . aussi , pour qu ’ une femme soit comblée , elle doit être surprise régulièrement ! surprenez-la avec des fleurs , des mots doux ou de petits cadeaux . faites-lui également des compliments significatifs pour montrer votre sincérité et votre investissement dans la relation .
et oui , pourquoi pas des doctrines philosophiques
tres pratique mais le mauvais cote c'est qu'on retrouve regulierement des personnes décédées chez elles depuis des mois sans que personne le remarque , tout etant payé automatiquement
merci fillon , merci fillon , quel plaisir de travailler pour vous , on est heureux comme des fous !
le processeur amd e-300 est très lent , beaucoup trop faible pour windows 10 .
ric maintenant , il faut l ’ appliquer , il y ’ a tout ce qu ’ il faut pour mettre en application . laissez l ’ etat courir . la non violence pour créer l ’ etat du peuple en participant au référendum populaire . n ’ attendez pas que l ’ etat réagisse .
baroin n'est à reims qu'en semaine
non mais il doit y avoir pire !
je l'emmènes de partout avec moi , il fait toutes les virées.l'un sans l'autre , rien n'est possible.on partages tout.méme le fric.il est toujours fidèle au poste , on ne s'ennuit pas avec lui .
mr ? si on trouvera un jour une foule de corbeaux et de couleur blanc je t '' appelles tout de suite ok
mais 56 % qui demandent l'arrêt du mouvement ! lol !
mais attention maintenant il y a des contrôle si fausses déclarations .
maintenant ,
dans leur calculs le vote ouvrier , précaires et cadres était de 0 alors qu'en 2017 ça donnait 20/36/17
change it now !
maintenant que les lopettes ont été démasquées le résultat d'un referendum pourrait être complètement différent .
et combien de fois il faut s excuser ? toumou l'a fait , une fois suffit .
c sur ça
et puis je n'ai jamais eu de boutons ... c'est que ça doit aller !
s'il était aussi superstitieux ( mais il ne l'est pas ; c'est sûr ! ! ! ) que tu sembles malheureusement ( la superstition étant une maladie psychosomatique ! ) l ’ être :
et nuire profondément ...
le problème est que nos sociétés n'ont pas encore tout captées .
oui , c'est trop drôle !
il est déjà là
qui voudrait côtoyer ces gens là ?
oui
seul antidote , le curare dilué dans de l'urine de pucelle .
lorsque c ’ est appréciable , il faut extérioriser .
c'était un jeudi.. je me rappelle , il y avait du soleil.. et une enorme part de tropézienne…
le vent des crêtes m ’ envoyait des chants d ’ oiseaux :
mon âge n'égale pas à l ' âge des éléments qui me composent ! ! !
l'argent ne fait pas le bonheur , comme on dit ...
j'en mettrais ma main au feu ! ! ! !
l'inverse en fait
la mensualisation c'est pas fait pour les chiens non plus
signifie plusieurs choses suivant le contexte :
c'est normal : il ne fallait pas commander à hong kong .
je lui souhaite de bénéficier d'un don d'organe pour que la vioque nous foute la paix !
et pourquoi serait t-il gâché ? le commerce oui probablement ! mais la naissance de jésus-christ est toujours fêté n'est-ce pas le principale ? ?
merci pour la blague .
merci pour cette blague .
faire sécher
avec seulement deux matchs à jouer en poule , tu n'es pas à l'abri de voir les petits arrangements se multiplier .
fermez votre demande dès le départ en précisant et faisant préciser les contours de l'intervention .
joanie n'est pas la fille de noah mais de cole ?
il faut avoir un bon barbecue .
j'ai passé le mien au peigne 2 fois par jour pendant 1 mois malgré le traitement au fipronil en pipette ( frontline ) . il faut aussi traiter les autres animaux et l'environnement plusieurs fois pour tuer les œufs et éviter la ré-infestation .
a la coupe d'un tronc , les cernes nous donnent l'âge et la météo de l'époque .
vivi
hudson valley arabic - hopewell junction ny ( usa ) ( en arabe )
voir avec l'administration
allez trouver le vendeur ! !
rien à voir avec l'europe mais avec le prix du carburant
simone signoret
petite précision , le candidat d'extrême droite ( comme on nous le présente ) est le président du parti sociale libérale du brésil . en france le social libéralisme c'est dsk , hollande , valls , macron….amusant , non ?
la formule générale pour une suite arithmético-géométrique est
i 'm used to it by now , but i once suffered from that as well .
du tout …
j'aime cette blague , elle m'a permis de bien comprendre la scène du pauvre dans le dom juan de molière .
c ’ est certain qu ’ il y a très peu de pays sur a 100 % ! a commencer par paris .
si y a de l'offre c'est qu'il y a de la demande . je dis ça je dis rien .
tu t'demandes effectivement ! ! ! !
l'une des premières représentations en public , où on peut voir la quenelle , se trouve dans un spectacle portant sur la laïcité , en 2005. dieudonné dit : `` le dauphin , maintenant , quand il voit un homme , il se fout de sa gueule . bien sûr . parce qu'il le sait , sa nageoire , il va nous la foutre jusque-là… '' et dieudonné fait alors le geste de la quenelle , un geste potache . l'équivalent d'un « tu l'as dans le cul » . les problèmes liés à la quenelle surviendront plus tard , avec les associations dont elle fait l'objet et le but de celui qui la réalise . car ce que reprochent une partie des détracteurs à dieudonné , c'est la connotation antisémite que peut recouvrir ce geste .
est-ce qu'on a déjà pas assez de nos raclures de banlieue sans en importer en plus ?
voilà une partie du problème avec cette équipe de bras cassés , encore du mépris et une preuve de politique pour le riche : on demande des contreparties à des pauvres bougres pour `` 4 francs 6 sous '' alloués .
des fiottes
bises mdame : pppp
vous l'aspergez copieusement de xylophène ( mais ça va tuer les végétaux environnants ) puis quand c'est absorbé vous passez plusieurs couches d'huile de lin ... mais vos n'empêcherez pas les bestioles et les champignons de l'attaquer par le bas dans la partie enterrée .
< e que vous entendez au infos sur bfm propagande ou ce que vous lisez sur facebook >
l 'empire des sens ou le derniers tango à tokyo .
ah oui ? tant que ce ne sont pas tes gosses qui y passent ... effectivement ...
par sa jalousie , elle veut détruire ton cœur .
tu portes la lumière du soleil dans tes reflets
...
j'adore oui c'est génial
abus signalé , va faire ta pub ailleurs !
ait jamais parlé . nous ne voudrons pas dénaturer sa parole …
elles sont prêtes à tout faire pour le fric , elles veulent juste camoufler leur avidité à l'argent facile
il n'y a rien de mal a voir un peu de coeur .
aurais-tu des dessous ... .. un peu habillé ?
on voit que la violence n'est pas le fait que des casseurs , il y a bien des violents et des casseurs au sein du mouvement .
désolé je n'ai pas l'intention de m'abonner à sudouest pour avoir toute l'histoire
vous avez maintenant un hollande qui a foutu la france dans une ornière ou seul madame marine le pen peut nous sortir de là ! voyez , même la police compte voter pour elle a 56 % , il en ai de même pour les profs et instituteur qui votaient a gauche idem pour les hospitaliers ! perso , moi qui toujours voter a droite , dans ma famille et mes amis voterons pour marine le pen au présidentiel de 2017 !
et personne n'ose jamais dire réellement ce qu'il pense de castro de peur d'avoir en face un délateur
savent -ils lires ?
en revanche il y a presque autant de définitions de définition de la philosophie qu ’ il y a d ’ écoles philosophiques ! !
cabrel sans une abeille au pot de confiture
question mal formulée !
faux ! tu as pas de chance . allez recommences !
adieu beau rêve
l'orchidée est une plante tropicale qui aime l'humidité : arrosez-la copieusement en trempant 2 à 3 fois le pot dans l'eau , et pulvérisez régulièrement de l'eau sur ses racines aériennes . placez l'orchidée derrière une baie vitrée , en évitant le plein soleil .
un seul conseil : `` regarde sa mère ! et projette-toi dans 20 ans ... ''
vive l'internet libre !
ça semble être l'avis de la plupart des partis d'opposition . personnellement , je pense qu'une partie pourrait être remboursée par les gj une fois élus
c'est parfois nécessaire , certains sont trop cons comme tu dis .
pire que ça .
j'en pense que les employés yahoo ferait bien de suivre l'exemple , peut-être démontreraient-ils ainsi une aptitude dans un domaine quelconque ?
non , absolument pas . pour chaque centre d'examen ( là où les candidats sont convoqués ) , des professeurs d'autres établissements sont en charge des copies et de l'oral . les copies sont anonymes , d'une part , et si à l'oral on tombe sur un candidat qu'on connaît , on doit l'intervertir avec un autre ( ça m'est arrivé ) .
la salope !
l'infiniment grand se trouve dans l'infiniment petit et vice et versa !
ben qr est une sorte de zone de lek , où viennent parader les chats à faire la roue avec leur queue , mais pas que les chats toute la faune rescapée de l'arche 2018 est ici ... ... ..
moins de vent à new york avec 180 °c sans obstacle ? uniquement si le vent dominant vient de l'ouest . remarque : dans ce cas l'humidité de l'océan aura plus de mal à entrer dans la ville .
fait la queue comme tout le monde alors !
elle venait à mon club de danse et cette année elle ne s'est pas re-inscrite .
si l'on aime beaucoup , l'on craint profondément .
sodomise la a sec
donc oui elle était une immigrante tout comme ingrid bergman ; marlene dietrich , joan fontaine , vivien leigh , maureen o'hara , ou encore elizabeth taylor
... pourtant : la séduction peut s'arrêter là ou elle a commencé !
.
ont changé
du coquelicot
mais bon , c'est signé un bleu
faur en trouver une gentille calme et intelligente mais en général elles sont deja prises ... ..
la vie ... le seul , qui mène vers le père ± ) . il n'avait pas dit ;
700 g de porc haché
su tu as une bonne vue et que tu place un miroir de 3cm a 10m tu te verras en entier
quand un homme a des problèmes avec les femmes , dans ces relations de couples , c'est qu'il a des problèmes non résolu avec sa mère , et quand une femme a des problèmes avec les hommes c'est qu'elle a des problèmes non résolu avec son père , tout ça est souvent inconscient
parce que c'est bientôt noël et que ça me fait plaisir je t'en offre une ... tu me diras ce que tu y vois ... non non pas le made in china mais à l'intérieur ^^
.
paris-match fait la course en tête , depuis le début , pour son candidat !
ou alors un niveau vite , avec 3/4 participants qui peuvent mettre les règles en place pour le site . il faut juste un nombre restreint de participants .
et surtout prendre son mal en patience , généralement ça ne dur pas très longtemps ( mais ça peut aussi durer 9 mois , j'ai tester c'est sympa , on fini par s'y faire ) et après il y a les remontée acide , le mal de dos , les fuites urinaires : - ) allé courage , le pire c'est après l'accouchement . désolée je suis d'humeur taquine aujourd'hui .
surtout qu'on ne cherche pas à leur apprendre , le français , les maths , les langues autres que l'arabe , à réfléchir , ... je ne parle pas de l'histoire de france , c'est mort
ca se visse .
maintenant il y a une autre 'facteur ' en cette question . c'est le
2 pts..
je trouve cela déplacé .
a l'aise , même plus d'alloc du tout . on ne fait pas des enfants pour du blé .
le simc à 3 000 euros
bientôt ce sera la soupe au canard .
je sais me satisfaire de peu.mais malgré cela , je penses que je resterais un prolo pour l'éternité : c'est tellement dur d'avoir une promotion , de nos jours ... et encore , moi ça va , mais je plains ceux qui ont une famille a nourrir ... de 1980 a 1990 , on est la décennie maudite ... on est né pour en chier ...
c'est le sort réservé a chacun d'entre nous ! ...
gné ?
il y a tellement de facteurs qui rentrent en compte . il faut de la chance , les connaissances , et même comme ça tu n ’ es pas sûre de t ’ en sortir . mais il faut aussi se donner la chance .
oust le nouvel ordre mondial
il te faudra sans doute obtenir un permis de travail pour y bosser ou de séjour pour y vivre
c'est assez éprouvant de trouver la mamelle des cétacés , mais bon , c'est utile quand même et , on en fait des crèmes pour transformer les boudins en cardes à chiants .
il faut qu'il y en ait un avec un zoob haut ... logique !
attention ça envoi du lourd ?
et la fraternité quand tu vois les cranes rasés ou pire les antifa qui haïssent tout le monde et se donnent bonne conscience pour aller casser la gueule des autres comme si la violence pouvait résoudre quoi que ce soit
bien sûr qu'ils parlent entre eux .
quand le cable est bien relié , mettre le smartphone sur photo et cela passe sans soucis .
il fait encore un peu froid pour se balader nu comme un vers .
coquine !
et bonne appétit .
toutefois , je te préviens quoi-que un peu mortifère c'est l'expression
__1 timothée 4:1-3
🙂❤️ bonsoir !
c'est tout à fait correct . de façon plus élégante on écrirait : je ne sais que faire en premier .
a la gambille où tu verras des filles qui frétillent des gambettes .
🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑
le premier homme , adam , a été créé parfait , ou sans péché . il avait la perspective de vivre éternellement , mais il a perdu cette possibilité en choisissant de désobéir à dieu ( genèse 3:17-19 ) . quand il a eu des enfants , il leur a transmis le péché , ou l ’ imperfection ( romains 5:12 ) . c ’ est pourquoi la bible indique qu ’ adam s ’ est « vendu » , lui et ses enfants , en esclavage au péché et à la mort ( romains 7:14 ) . étant imparfaits , aucun de ses enfants ne pouvait racheter ce qu ’ adam avait perdu ( psaume 49:7 , 8 ) .
gné ?
non seulement ils n'est pas réussi à éveiller le moindre désir mais ils n'ont obtenu que nausée , mépris et degout !
au contraire quand un cancer se déclare à un âge avancé les personnes âgés vivent avec assez longtemps .
bang & olufsen
bref , il est beaucoup trop tôt pour préjuger de la pertinence et de la profondeur des idées de macron sur des sujets de ce genre puisque que ces idées n'ont pas encore été dévoilées avec précision ...
cela fait 40 ans que les usa ont fabriqué à omaha ( université du nebraska ) un faux islam financé et diffusé par l ’ usaid – faux nez de la cia . ce scandale dénoncé par oliver stone dans son documentaire et son livre semble n ’ intéresser aucun juge de la bourgeoisie mondiale .
de café
bitcoin
3-mettez en marche le scanner windows vous informera du nouveau matériel détecté fermer la fenetre et lancez l'application que vous aurez choisi une fois l'installation terminée l'icone de numerisation sera sur le bureau
ils expriment leur fantastique débilité .
hé le smic on en fait quoi ? mdr le ps
merci pour ta mr .
c ’ est pour cela qu'on ne voit presque plus jean foutre .
souvent il s'assoit , enlève ses chaussures et dit `` lèche , esclave '' , et moi comme un idiot je lui obéit . je lèche ses pieds tout sale et le pire c'est que sur le moment ça me plait .
fonce au planning familial et demande la pillule du lendemain !
a propos , tu sais qu'il y a de grandes régions ?
les croisillons en plastique sont aussi issus du pétrole ( etc. ) ,
d comme dignité
ce n'est pas nouveau , ça m'est arrivé aussi il y a 35 ans , et quand je suis allée voir un groupe de contrôleurs sur le quai , ils m'ont répondu `` vous n'avez qu'à prendre le métro d'après '' ! et ils m'ont tourné le dos !
j'ai trouvé un chat ( te ) abandonné 1 an a peu prés . comment savoir , si c'est une chatte ou un chat coupé . merci ?
plutôt cabine téléphonique…
en seconde ? j'ai bien peur qu'on soit en train de retourner au primaire lol mdr
les relations de couple tourmentées sont certes fréquentes . mais ce n'est pas une fatalité . bien sûr il vaut mieux être seul que mal accompagné ; mais il vaut encore mieux être bien accompagné que seul . car quand deux êtres dont les natures se conviennent se rencontrent , ils deviennent ensemble deux fois plus fort pour exister plus .
`` l'antisémitisme ne vient pas de l'extrême-droite ... '' , je ne suis pas allé plus loin . il n'y a en effet aucun nostalgique des années 30 , aucun adorateur de hitler ou mussolini au rn ou dans des groupuscules fascisants comme génération identitaire ...
même le `` pouvoir de la prière '' ou celui de la méditation répond à des lois . de biochimie , peut-être de particules sub-atomiques et de physique quantique ... ce n'est pas parce qu'on n'a pas encore tout compris et expliqué qu'on sort des lois physiques . la médecine reconnaît les maladies psychosomatiques depuis environ un siècle ( pour les premières ) . les guérisons psychosomatiques commencent à peine à être entendues !
oui moi aussi , mais je ne m'en souviens pas
bien qu'étant inscrite sur bloctel ça m'arrive encore souvent , je décroche et ... . rien !
qui , sous de frais glacis d'ambre , d'or et d'argent ,
.
- crime & châtiment de fédor dostoeïvski
il y a 2 an les agriculteurs ont manifesté sans aucun blocage sauf les coopératives pendant plus de 15 jours ... . aucun résultat , ils ont alors décidé de bloquer périphériques et grands axes de circulation , la on a commencé à parler de la grogne des agriculteurs avant même que le premier barrage soit posé .
pour être saint il faut se repentir et confesser jésus comme seigneur . explique qu'est-ce que c'est une femme comme ça .
ne pas laisser l'eau couler en se lavant les dents
a notre époque c'est devenue fréquent , il ne faut surtout pas se laisser faire !
il n'y a donc rien d'étonnant à ce que des groupes qui se sont légalement discriminés sur des critères contestables décident , à partir du moment où ils deviennent importants , de lutter contre cette discrimination . après , il appartient à l'ensemble de la société de décider si effectivement il s'agit de discrimination , ou bien d'une limite légale acceptable .
c'est pour pécho
je pense que c'est pas très loin de hanoi ,
sur support papier
tellement que la plupart des français sont devenus homo les françaises sont devenues moins épanouies que leurs voisines européennes
bien sur mon propos n'est pas pour tous
ça peut-être chaud , non ? et si c'était l'iran qui invitait ronaldo à rejoindre ses pénates plus tôt que prévu ?
oui ... ... .comme l'impôt pris à la source .
compliqué .
avec catherine la grande , princesse allemande , dont le mari était aussi allemand , cette langue est à son tour devenue d'usage courant à la cour ( elle parlait aussi parfaitement français , elle a eu de longs entretiens avec voltaire - et c'était pas pour lui acheter des vêtements )
« m'obéir c'est obéir à allah et obéir à allah c'est m'obéir » ( coran 4:80 4:59 24:56 )
parfois c'est necessaire
ces héros des temps modernes
et qui dit nucléosynthèse dit aussi transmutation d'éléments lourds en éléments différents donc la possibilité de transmuter les éléments radioactifs à longue durée de vie en éléments non radioactifs ou à durée de vie bien plus courte ( bien que les rendant alors bien plus radioactifs parfois ) .
bonjour riha
mon espoir de nous libérer d'usa est en eux ou a défauts avec les chinois
en jurant devant témoin de dire la vérité sans porter préjudice ! ...
a part les croisières je ne vois pas .
- 20 % de fanatisés prêts à tout pour le remettre en selle .
au début elles étaient très blanches et incommodaient les yeux , c'est pour cela que maintenant , on les colore
si tu me réponds je t'aiderai .
c ’ etait une espagnole , à moitié folle ...
c'est seulement cette année que j'ai eu une mini tique laissant une inflammation , un grand rond rouge un peu gonflé qui m'a amenée chez le médecin . j'ai préféré être prudente et ne pas attendre .
chambaz est un loustic , d'abord il te facture des portes au double de leur valeur et il garde toujours un double des clés ... ..pourquoi ? ? ? ... ... .c 'est le pierrot son arpète qui m'a recardé sur sa manie ... .il trafique quoi au final avec toutes ces clés , il les revend à des marioles qui viendront te cambrioler un jour ... .. ! ! ! ? ? ? ? moi a ta place je changerais les serrures . chez moi je m'en fous , il ne viendra jamais changer une porte et chez moi j'ai rien ... .s'il rentre le chien le bouffe ... §§§§§ ! ! ! ! ! ! !
personne n'est interressant , elle l'est seulement à un moment t pour toi car cette rencontre viens en écho à ta propre personnalité , elle cherche sans doute à se protéger de ton mode intrusif .
comment faites-vous ? il vient un moment où c'est sale et ça pue dans la maison .
et qui a des seins qui se gonflent avec la bouche
question de branleur n'ayant pas appris ses leçons de français !
non , ce n'est pas un doute , c'est une certitude que tes `` tests '' n'ont absolument aucune pertinence .
il ne vaut mieux pas les croiser le fusil chargé ...
la question d'abord , et le pseudonyme ensuite .
tu étais jolie , pourquoi t'enlaidir avec autant de chirurgies , de botox et collagène ? pourquoi se dire '' authentique '' mais être si fausse ?
mais en ont assez pour la cagnotte de christophe dettinger ? expliquez moi ?
- il y a moins de 100 000 gilets jaunes dans toute la france , soit 1 personne sur 700 .
tu devrais te faire mimer le fion ça te décoincerait
la faim justifie l'émoi hein
ce n ' est qu'une `` immortalité '' possible ... et non l ' éternité ... pour toutes les créations ...
il y a aussi :
ce chef se fou royalement des gilets jaunes , il y voit une occasion de foutre la merde en france . l'italie extrême droite fait tout pour mettre le désordre dans l'ue , pour l ’ intérêt des russes . il serait heureux de voir une guerre civile en france avec une extrême droite qui fini par prendre le pouvoir par les armes , ça fera un de plus dans le panier russe .
... ... ..il plaide innocent .
il y a un déficit de confiance en toi qui vient peut-être d'un échec quelconque .
…et pour calculer la moyenne , vous faites :
un vent de panique a soufflé sur une commune de l ’ avesnois , dans le nord , avec la découverte devant l ’ église de deux bouteilles de gaz reliées à un bidon par des câbles électriques…
que ton vers soit la bonne aventure
a ta chérie
tu étais déjà là au commencement des temps ; ;
- sur-consommateurs ,
la contraception thermique , elle aussi mise au point il y a une trentaine d'années est prescrite uniquement par le dr roger mieusset au chu de toulouse .
a quelque part oui je suis en mode créatif , j'ai toujours envie de faire , d'imaginer , d'inventer quelque chose de nouveau et j'aime bien vite le réaliser .
pourquoi n'a-t-elle pas sa propre carte vitale ?
ok ... je sors ...
coucou , chouette , hibou lol ! ... . je suis là mais pas pour longtemps ! ... .
merci pour vos réponses .
tu corriges et tu m'envoies la note pour que je termine le reste du devoir
j ’ hesite entre bforbank et hellobanque .
o
si vous doutez acheter un test chez le pharmacien .
on dirait ?
un des responsables est le président actuel ex-ministre de l'économie , il devrait commencer à voir avec lui !
pas forcément , mais par contre , faut attendre 2 à 3 mois avant de le décongeler et la viande n'en sera que plus tendre
n'écoute pas l'apothicaire avec son miel dans l ’ œil si tu veux garder la vue
en étant le plus souvent ineptes , stupides et d'une sottise a faire peur au diable lui-même ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
il y en a tellement ... que je ne sais par quoi commencer
un homme ( mortel ) ...
hello , à toi zabou
en en mettant un autre
yes good belle pensée
pour que tu aies d'autres options si henri iv te refuse .
sans reconnaissance écrite de dette signée par ton emprunteur , tu ne vas pas pouvoir faire grand-chose ...
lorsque vous les laisser seuls c/° . vous ... . ?
tu n'as pas encore compris qu'ils ne te proposerons plus jamais rien ! ! ! ! chaque fois que tu as une mission , c'est un échec.les intérims ont autre chose à faire que de proposer ces missions à des couillons comme toi
dtc
tient un troll .
et toi , tu le soutiens pour quelle raison ?
pourtant ...
le socialisme ne considère pas l'individu . il cherche à promouvoir l'égalité coûte que coûte , détruisant les libertés individuelles . effectivement , le socialisme ne prend pas l'individu pour un homme mais davantage pour un mouton . etre un homme c'est être libre de faire des choix qu'il faut assumer .
au contraire , sitôt qu'on s'imagine la mort comme une vie qui continue sous quelque autre forme , on en fait forcément quelque chose de redoutable parce que cette éventualité nous expose à la possibilité de toutes sortes de souffrances inconnues . ainsi , l'idée d'un `` vécu '' de la mort paraît assez terrifiante à l'athée pour qu'il fasse tout pour l'évacuer ... mais de toute façon nous n'avons guère le choix .
leboncoin c ’ est pas mal
appelez nuits qu'ils ne seront jamais nuits étoilées et endiablées ,
lol
entre soif ... et délires ...
non elle va racheter les milandes ... .voir joséphine baker dans le texte
les gènes sont minuscules , ils peuvent tous tenir dans une cellule ...
non . c'est idiot !
où l'espoir chantait dans le ciel .
oui ; parce-que j'aime bien , quand je le peux ...
oui pour leur force et leur pouvoir de décision quasi omnipotent à l'onu et pour l'otan
par notre petit chou qui est resté sans nom .
les membres du giec sont très grassement payés pour pondre des rapports tous plus inutiles les uns que les autres
elle lui demande :
et vous n'avez toujours pas coucher avec depuis le temps , c'est ballot ...
il ne faut rien peser du tout ! ! ! il faut manger un peu de tout à chaque repas ! restreindre les quantités , surtout ne rien supprimer , ni calculer ! ! !
tiens , deux trucs qui me viennent , débrouille-toi avec :
je sais que ça va sembler peut être exagéré mais étant donné que mes cycles sont hypers précis et réguliers , ça me donne la puce à l'oreille : que mes cycles passent de 30 jours à 26 jours très régulièrement à 38 ans ; ce peut il que ce soit un signe de pré-ménopause ?
a l'événement : « le flacon prélevé est accepté par le contrôle » .
oui .
les buts marqués à domicile vont compter double . c'est original , non ?
moi aussi , je ne fréquente plus que des jeunes femmes , les hommes sont repoussants et sentent mauvais des pieds .
3 ans et 8 mois et elle porte encore des couches ?
en été c'est normal , le climat se réchauffe , et en hiver il se déréchauffe , ces gougnafiers qui se prennent pour des pointures de l'écologie ne sont que des rigolos , qui constatent , font des rapports et n'apportent aucune solution !
personne n'a rien vu et je ne dirai rien.. , je suis pas une balance..
bon , on n'a jamais précisé l'âge des vierges , si tu en as 7 de 80 ans , tu peux un peu t'en foutre de jouer au marteau-piqueur dans des vieilles canalisations .
la chine qui se croit la plus riche la plus forte va plonger .
vous avez donc les narines qui fonctionnent bien !
ben nulle part !
a vomir . j'aurais pas cru les americains aussi cons que nous .
ce serait l'extrême droite américaine .
les islamistes ne seraient pas fachos ? pourquoi vouloir aussi en trouver ailleurs ?
la viande peut désigner des produits très différents : le mot « viande » est donc une appellation générique recouvrant une grande variété de « viandes » .
moins que les dégâts des gilets jaunes
et tu me souris tendrement .
j'ai des soucis personnels mais je ne lui en ait jamais parlé , mais hier ça allait bien avant de le voir , j'ai l'impression qu'on était pas sur la même longueur d'onde
... ... ..
mtnt j'ai plus de foi plus de consience
suce ton père enculé de fils de pute
( i ca n't get no ) satisfaction ,
macron dans sa grotte il est comme dans sa tribu dans le champ de vielles chaudières
j'ai dit !
tout a fait exact ... et n'a rien d ’ étonnant :
il y aura des troubles , parce que la justice n'est plus juste .
et qu'il ne t'intéresse plus .
• rolling in the deep – adele
l'espace qu'il parcourt est ma fidélité .
c'est un peu plus compliqué . une relation sexuelle par un adulte est toujours considéré comme un viol avant 15 ans , mais il y a des cas particulier , celui où les deux parties prenantes sont mineures en particulier .
sous 360° , qui plus est .
leur calcul semble difficile et nécessite un équipement informatique au top .
et en demandant en retour une même ouverture d'esprit , un même acceptation de ta culture et une intégration réelle ( qui peut être partielle ) des personnes d'origine étrangères ici .
je pense qu'il est plus facile de se défendre , de combattre une dictature imposée par la force qu'une dictature imposée par le mental comme le font si bien les states ( le mondialisme , la gauche , les obscurantistes , ... ) car le seconde est invisible à l'oeil nu mais plus réelle et sérieuse car elle fait plus de victimes ^^ ^^ il est bien de savoir qu'on vit en liberté et pas dans une prison sans murs or , avec l'un comme l'autre on vit dans une prison sans murs ^^ ^^
en principe windows attribue par défaut une vm à taille variable qui fait au minimum une taille égale à la ram installée . ensuite la vm varie en fonction des besoins .
ils paient l ' isf et basta ... ... ... ... ... tu veux quoi encore ?
ou à alexandrie ?
une sirène ...
faites vous domicilier chez un de vos amis , ou chez un avocat .
j'imagine que à un moment cela devient de la survie et à la longue non on ne doit plus pouvoir continuer , ce ne doit plus être tenable surtout et c'est important si on voit que d'un autre côté on fille des milliards aux plus nantis en exonérations et avantages fiscaux et que de l'autre on dilapide l'argent public , qu'on verse des aides douteuses si pas iniques , je peux comprendre qu'il y ait peut-être de quoi agacer .
... ... ... ..la forme et derrière ... ... ... ... .. ! ! !
que j'avais peut-être dépassé la limite permise ?
le fait que les sentiments comme le racisme existe est plus qu'un problème de psychologie individuelle . cela vient plutôt de l'organisation de la société dans son ensemble , sujet que je ne vais pas développer .
je suis citoyen avant tout !
sur mon lit coquille vide
jean foutre a de plus en plus de succes ici , il pourrait etre president . je suis sa nièce auto proclamée !
- hier encore
envoie des candidatures spontanées aux grosses boites de ta ville , sur un malentendu ca peut marcher ... .. ( quand j ’ étais au chômage j'en ai envoyé 5-6 et j'ai trouver du boulot )
rien
mon compagnon m'a ramassée à la petite cuillère plus d'une fois à cause d'elles ... tu es crevée , tu ne sais pas toujours pourquoi bébé pleure , tu fais de ton mieux , etc. et on te balance en pleine face que tu ne fais pas bien telle ou telle chose , ça te tue !
les gueulards servent à rien
donner autour de toi un peu de ta tendresse
j 'ai fait bridé mon moteur à 75 km //heure .
maquillés de khôl chic
parcourez-vous de très longues distances avec votre véhicule essence ?
les chevaux fiscaux n'ont rien à voir avec la vrai puissance de ta voiture .
monsieur , s'il vous plait , je peux travailler 60 heures pour 600 euros par mois ... s'il vous plait on gagne trop .
absolument contre ... ils font ca chez eux
le pouvoir de dieu n'a rien à voir avec le pouvoir humain
un acte facheux reste malencontreux
il ne faut pas généraliser .
oui mais des yaourts à la fraise ! !
curieux que la sectaire boutin soit encore au lr
bittes
plus on se fout de sa gueule , plus elle en redemande ...
de plus , il faut être cohérent . si l'alcool et le tabac sont légaux alors qu'ils sont tout aussi dangereux , voir plus , il n'y a aucune raison que le cannabis ne le soit pas . alors soit on autorise tout , soit on interdit tout ...
zara le chauve est un vieux gilet jaune tout nu sous son bout de plastic- il aime bien les ronds-points où il en fait une petite aux gj pour 5€
- ah , et il faut métre un nom sur le gateau ?
ben , à force de chercher des boulots à la con dans l'humanitaire , tu es enfin en train de redescendre sur terre . c'est pas trop tôt !
marcher dans leur lumière
facebook . reconnaît les photos pour son système
et alors §
oh ! ! ! !
non
lol
les sociétés occidentales exercent un pouvoir radical sur le devenir de l ’ humanité . l ’ inconscience et l ’ indifférence de la majorité entraînent la gouvernance des états vers des pratiques dictatoriales en imposant des règles qui restreignent progressivement la liberté de manifester et de défendre les droits fondamentaux . les divers ordres d ’ enseignement collaborent à ce processus en assurant le renouvellement des valeurs capitalistes , soit celles de la recherche du pouvoir et de la domination et surtout en faisant prévaloir les principes de la compétition à toutes les échelles de l ’ activité humaine
mon mari et moi avons un petit garçon de 4 ans que nous adorons . enfant très dynamique , speed ( ne sait pas s'asseoir 5 minutes pour se reposer ) et qui nous sollicite beaucoup puisqu'il n'a pas de compagnons de jeux . nous lui consacrons beaucoup de temps ( sorties , ... ) , et c'est normal , et jouons bcp avec lui .
de ses joues pures et imberbes ,
bien dit
